---
title: homeostasis
tags:
categories:
date: 2022-09-04
lastMod: 2022-09-04
---
Es el estado de funcionamiento óptimo del organismo, una especie de **balance**

Como el organismo se adapta fisiologica y metabolicamente se debe aumentar la cantidad de substancias para que logren el mismo efecto - Relacionado a [adicciones]({{< ref "/pages/adicciones" >}})


